(台測)狂野時速1 3 4 5 6 7

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.唐米尼泰瑞托（馮·迪索飾）－洛杉磯街頭賽車界龍頭老大，賽車實力驚人，身旁有一票忠心耿耿的朋友，白天他忙著改裝各式各樣的高性能跑車，晚上則是去比賽－賭注動輒一萬美元的街頭軋車。布萊恩（保羅沃克飾）對自己駕駛技術相當有信心，也渴望能與唐一決高下，但在眾人眼中卻被當成菜鳥看待。後來與唐較量之後，輸得一塌糊塗，此時警方接獲線報得知有飆車族出沒..

2.唐姆尼克·特瑞托在五年前與自己的家人與夥伴逃出美國後，一直躲在多明尼加進行賽車性偷盜工作，和女友莉蒂·奧提斯、亞裔夥伴韓哥、與兩名西班牙人李歐和桑托偷盜了幾罐汽油後雖然獲得了一大筆錢，但卻再度受到檢警大型通緝。唐姆將團隊解散後選擇趁莉蒂睡覺時丟下她跑路，也在走時將所有賣汽油賺來的錢與十字項鏈留了下來..

3.唐姆尼克·特瑞托被判刑二十五年後在運送至監獄的途中，被布萊恩、蜜雅等人用跑車劫囚而逃出。幾個月後，遭到通緝的布萊恩與蜜雅逃亡至巴西里約熱內盧，來到本地貧民窟被自己原來的夥伴文斯收留。之後，文斯向他們倆介紹了一個任務，到美國緝毒署所運送一些非法賽車的一輛火車上進行偷盜工作，並說唐姆當天也會在場

4.唐姆尼克·特瑞托與自己的團隊在里約熱內盧的一億圓大劫案後，與自己的家人隱居在西班牙。布萊恩·奧康納與蜜雅·特瑞托也有了一個孩子，唐姆首先認爲此地不僅環境舒適又沒有引渡條款，因此打算永遠定居下來，但突然日子過著過著越來越覺得沒有「家」的滋味。在莫斯科，外交安全部警察隊長路克·哈伯斯正在全力搜捕歐文·蕭，一名跨越四個大洲的國際賽車性罪犯，當他得知蕭的下一個目標地點在英國倫敦，在毫無方法下只能去尋找唐姆幫忙..

5.唐姆尼克·特倫托與自己的團隊在倫敦行動大獲全勝下，得到了清除所有前科記錄的獎賞而回到了美國洛杉磯的家鄉，搭檔布萊恩·奧康納在結婚生子後一直試圖擺脫戰爭陰影而迴歸普通家庭主夫的生活，唐姆也在期間一直試圖幫助剛剛迴歸的莉蒂·歐提斯恢復原來的記憶。但是，江湖恩怨卻始終糾纏著他們，昔日的死敵歐文·蕭的哥哥戴克德·蕭輕易攻進了戒備森嚴的軍方醫院，去看望他因為摔出飛機而陷入重度昏迷的弟弟，說自己會幫他擺平這件事。隨後，蕭來到美國外交安全部得到了唐姆等人的資料，卻意外遇見路克·哈伯斯而與他打了一戰..

6.唐老大和莉蒂正在古巴哈瓦那度蜜月、布萊恩和蜜雅已過著退役的安穩生活的同時，其他團隊成員們也已除罪而成為正常人。而唐姆和莉蒂在古巴蜜月的時候，表弟被討債的人纏上並要他要不還錢要不給車的窘境時，唐姆向討債的人給出建議一場賽車，為了準備賽車唐姆將表弟的舊車加裝上一氧化氮，比賽如火如荼的舉行，莉蒂也成為了摩托車開道的一員，比賽途中，唐姆的車子因為受不了高溫而起火，在最後一刻則以倒車的形式驚險取得勝利，但車子則失控撞入海裡，後來討債的人要給予剛剛答應的以自己的車子為賭注的獎勵時被唐姆婉拒，唐姆也贏得所有人的尊重，作為撞壞車的賠禮，唐姆將自己的車送給了表弟..

4 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野